點睇呢條女素顔正過化妝

正

晨早流流
屌你老味
正評先

訓醒第一個睇到既post就中伏

其實無乜特別，咪普通啊訓婆樣

樓主原來鐘鍾意呢類

樓豬日日食阿婆

心善人則美